Gin Lee唱歌好難聽呀

連登又吹到佢咩新一代實力派

李榮浩老師有感情好多

Gin唱得太激情，首歌應該要唱到好sad
佢應該無睇過套戲

唔差wor

痴線咁都唔差？？

神之狙擊手